{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "고래고기원조할매집"
    },
    "text": "1945年に開業したこの鯨肉専門店は、現在まで3代目の店です。 多くの人に知られているこの店は、クジラ肉料理のみを専門的に提供しています。 ここではミンククジラを各部位別に味わうことができますが、これはクジラ肉の多様な味を体験できる良い機会と評価されています。 2002年ワールドカップ当時は蔚山広域市の代表的な飲食店に指定され、多くの外国人にも知られていました。 日本人も堂々と訪れ、鯨肉を好んで食べるというので、韓国の代表的なグルメといえるでしょう。 一度はここを訪問して味見をしなければならないでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この鯨肉専門店は何年に開業しましたか？",
            "answer": "1945年に開業しました。"
        },
        {
            "question": "この店は何代目の店ですか？",
            "answer": "現在まで3代目の店です。"
        },
        {
            "question": "この店では何を専門的に提供していますか？",
            "answer": "この店はクジラ肉料理のみを専門的に提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのようなクジラ肉の味わい方ができますか？",
            "answer": "ここではミンククジラを各部位別に味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "この店はどういう評価を受けていますか？",
            "answer": "この店はクジラ肉の多様な味を体験できる良い機会と評価されています。"
        },
        {
            "question": "この店は2002年ワールドカップ当時にどのような指定を受けましたか？",
            "answer": "2002年ワールドカップ当時は蔚山広域市の代表的な飲食店に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この店は外国人にも知られていますか？",
            "answer": "はい、多くの外国人にも知られています。"
        },
        {
            "question": "日本人もここを訪れることができますか？",
            "answer": "はい、日本人も堂々と訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "この店は韓国の代表的なグルメといえますか？",
            "answer": "はい、韓国の代表的なグルメといえるでしょう。"
        },
        {
            "question": "ここを訪問する際には何をしておくべきですか？",
            "answer": "一度はここを訪問して味見をしなければならないでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 327
    }
}